邊度有甘藍雨衣賣

成日落雨 遮都擋唔晒

結E頂住仙